# psax

Аналог `ps ax` на коленке.

## Требования

python>=3.6

## Screenshot

Сверху подделка, снизу настоящий.

Разница в форматировании и в том, что настоящий умеет показывать
дополнительные штуки в колонке STAT, моя реализация умеет только статус 

![](images/psax.png)

